有無巴絲做緊花店？

其實入行係咪一定要識扎花、插花個d？
因為自己對乾花個d都好有興趣，想做pt拎下經驗，有無咩tips？

留名

波大就得

留名 都想入行 但乜經驗都無

我見花墟有請人
好唔好做?

女人請返女人 大波都無用

推

Push

留名
想星期六日返花店part time

去花店interview應該點著

我都想返花店part time 但我係對盆花有興趣 平時有種開花 有玩過下花展 但我係男人 好似好輸蝕